# سین

تو این پروژه ما دنبال این هستیم که یک پروتکل کامل برای ارتباط بین برنامه‌های کاربردی و سرورها ایجاد کنیم.

# اصول طراحی

- تمام فراخوانی‌ها بر اساس مدل نام باید طراحی شود
- توسعه قرارداد باید ممکن باشد

# توسعه‌ها

این مدل برای کاربردهای متفاوتی به کار گرفته شده است از این رو ساختار گروه به عنوان یک مدل
توسعه در نظر گرفته شده.
در حقیقت هر توسعه یک بخش جدید به این واسط اضافه می‌کند. این توسعه‌ها به صورت مستقل در پوشه
extensions ایجاد شده‌اند.

تمام منابع پایه که در ریشه پروتکل تعریف شده به عنوان هسته اصلی پروتکل در نظر گرفته می‌شود و در تمام پیاده سازی‌ها ملزم به پیاده سازی کامل آن هستیم.

برخی از این توسعه‌ها که به عنوان توسعه‌های اصلی هم در نظر گرفته می‌شوند نیز در این مسیر
ایجاد شده‌اند.
